港共YouTuber 入侵youtube ,大家快來訂閱反港共youtube 頻道

要人，要人

開Facebook Group
好似保民生大聯盟咁
集中晒佢地嘅片慢慢搞

推！

打贏佢地

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？